# :computer: Algoritmos e Estruturas de Dados
# Pilha-Torre-de-Hanói
---
* Jogo que tem por intuito instimular o raciocionio logico, feito todo em c.
QUESTÃO
A torre de Hanói é um jogo que tem o objetivo de mover todos os discos de uma haste para outra, utilizando o menor número possível de movimento, respeitando-se as regras.


### As regras são:

1- um disco maior não pode ser colocado sobre um disco menor;

2- pode-se mover um único disco por vez;

3- um disco deve estar sempre em uma das três hastes ou em movimento.

<img src="https://www.researchgate.net/profile/Vazgen-Shekoyan/publication/253856675/figure/fig1/AS:669374776094736@1536602791509/The-tower-of-Hanoi-puzzle-problem.png">

